支那移動完約

轉咩好?

自由鳥大家點睇

Hi

有無興趣夾family plan
Smartone 全速每個月165
465+178+18 /4 = 165

4️⃣4卡企業員工優惠⭐ （月費最平）
❤限時月費 $465
💫20Gb 數據+1.5Gb中澳data
💫平均每張$116
💫無限本地分鐘
💫送數碼通優越會籍
💫加$178可升級至全速無限

勁爆 1010 family plan 出機優惠送Apple Watch40 mm(series4) ,AirPod 2 1010 CSL. 出機， 攜號上台，任用上網數據優惠

有興趣隨時telegram或WhatsApp 我了解